* შეხვედრას **ყოველთვის** ექნება **[-> ერთი მისამართი <-](https://us04web.zoom.us/j/2589438810)**
  * შეხვედრის ხანგრძლივობა, ყოველ ჯერზე, არის 40 წუთი. როდესაც გაითიშებით, უბრალოდ თავიდან შემოდით მაღლა აღნიშნულ ლინკზე
* გთხოვთ, შეხვედრას შემოუერთდეთ თვენი ყურსასმენებით - სხვების მიკროფონში ლაპარაკი ძალიან ცუდად ისმის და ართულებს პროცესს